又到聖誕

一人一樣最撚伏嘅禮物
我買左疊A4紙

Push

買咗condom

你條女會唔會嬲嬲豬嫁